旱災助攻？

湖南

江西

官媒講得出黎，實際情況只會更嚴重

前排好似差唔多地方水浸
而家又旱災

一向中國都多水災
幾年就一次
條大霸都冇用

湖南早排浸完又旱返